好好好好好掛住周周阿TAT

我愛izone 阿！！！
快啲返黎阿！！！！

周周阿

呢張相個身材真係勁撚正…
有胸又露晒大腿

想屌...

又精蟲上腦？

忘記你我做不到
不去天涯海角在我身邊就好🚬

好撚sad

成條利車落去

我係想嗰種建基於深厚感情嘅性行為 真正嘅做愛 唔係單純為咗發洩性慾

幾識歌

失去你的消息的第18天
今天天氣很好
可是卻沒法告訴你

我愚樂台音樂品評師

好能qq 不過幾難聽

那er命運e撒爛

佢都掛住我

who

i can’t getcha off my mind
they think i be daydreamin’
but on the fact, i be baedreamin’

my wife

哭能左。。

Oh ~ 你可知道我有多想念你那淘氣的笑容
oh bae, Do u know ,do you know how much i miss you~
when i knew i lose you,do you know how much i’ve been hurt ~ oh yeah

你地有咩想同佢講 佢依家係我隔離訓左係我胸肌上面..

同佢講我有17 cm 1.8m 580k 150m^2

幫我問下 你最近還好嗎 還愛看少女漫畫嗎

珉周!

周周呀。。真心哭能左。。

係洲洲呀

失去了你的我
只得悄悄
悄悄回顧你那
曾於舞台上閃耀
的身影

你的臉上
不論是歡笑😆
可憐☹️
失望😔
傷心😭
耍脾氣😠
鬼馬😜
冷漠😐
每分每秒
都觸動我心弦
都是如此優美
如同一朵玫瑰🌹
就算花瓣被撕下🥀
也依然帶有花的美態💐

You the only one who could dust down my steel heart
You the only one i love more than myself

Just you
Ohhhhhhhhh
You like a devil who steal my heart
But you know my love is all for you
so why you gon’ steal it

izone back please

英英

呀!i區域不要走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

周周的屎眼毛....

色情狗走呀!

哇勁正全部我都鍾意

我的區域

有冇牙周嬲豬樣

連登依排load圖唔掂呀!

勿色
認真sad po

長期load圖fail! 連登公義何在!

好恐怖呀!!!!!

禁落去就OK

電腦load唔到呀!迫害izone呀!!

痴線 激q

哇周周我女友

說好不提

哇柱現我step mom

搞事？

familytherpy

我畀妍雨你搞
總之唔好搞我現現

妍雨走咗
周周又冇埋

果然畀你祝福完都冇咩好下場

我祝福裴柱現大發

收啦傻鳩
有咩得罪你！！！！！

min ju gut 多

英妹

以後都冇ga to

勿色
認真道別po

鬼叫你串我周周

wizone want to see izone!!!!

屌你ff得
我唔ff得？

好惡毒

東方昇你落地獄啦吊你老母!!!!!!!!!

你話周周比我燈走

哦
事實陳述

我都唔想有啲咁既詛咒

其實我入Kpop坑係irene
真心

唉好啦
唔玩啦唔玩啦
周周唔係畀你燈死
得未

izone會復活的！！

我都G持izone復活💪

周周返屋企喇

返屋企咩意思
執定包袱？

I mean返我屋企

我見到就會好似妍雨咁
畀人包...

我驚周周
語音成日錯

大家

周周咁純點會阿

純唔純得過牙純牙

一定純過牙純la==
牙純咁毒 一定同班姊妹遮住隻眼又喺手指中間偷偷地咁睇av
之後仲要細聲講大聲笑la==

哭😭

周周當眾露屁股蛋
都叫純

比造型師逼架la==
其他同事又唔要面咁著
唔通嗌唔想着咩

Mola mola
😭😭😭😭😭

咩嚟==

諗起周周唔想著
但被迫要著嗰個情景
都幾正...

corrupt the holy嗰feel係幾正既…

啱啊
有時太pure都唔係一件好事...

pure最大既意義就係失去…
當然就比我la

你第一句好玄
我要啲時間思考下...

[哭emoji]

好似生要有死先至有意義咁…